我係一個肥婆，你問我答

無野想知

一般肥婆話食好少野都肥嘅份量到底係幾多

問啦

有無諗過減肥？

點解唔減肥

唔係好清楚，我係暴飲暴食，食到想嘔先停既

肥婆巴鳩閉

諗過無做

幾歲開始係肥婆

因為要食肉

小學開始

14歲發育發曬啲肉出黎

咁你有焦慮，或憂鬱傾向？

係

有無28寸大脾

屌你老母

磅重會焦慮，抑鬱就冇，食朱古力好開心

假膠

我食肉係我既事，同老母無關

咁你宜家的身高及體重係？

得23inch

你不如死撚左去算啦死肥系

你腰圍幾多？BMI幾多？

150磅 160cm

非也

死毒撚唔死先？

肥婆係咪勁怕bubugi?

37inch腰 bmi26.3

我怕呀，不過會死忍唔笑

你樣子是否ok?

樣子一般

三圍幾多

39 37 41

屌

男人扮肥婆有咩好問

真係肥婆

又好似有道理
你會唔會偷食肉？

上圍係咩cup?

我會食肉但係唔會偷食

Ccup肥婆波

有冇拍過拖？

點解你要偷食肉

有呀

冇偷食呀 俾錢買既

走啦

毒撚走先啦

覺唔覺搭巴士比一個人嘅錢坐兩個位好著數

有無男朋友

覺，好正，一個人訓雙人床咁

無

對方條件好差？

減到肥一定好掂

都算既

唔會減，要食肉

咁佢點追你

食肉同肥無衝突 主要靠做運動 btw 我都係up下

開頭whatsapp flirt下，之後咪有feel

可能冇選擇覺得我易受溝掛

冇時間做運動呀，要返工

D人有冇食過你返唔到轉頭？

傾向鍾意瘦既男仔定肥仔多？

每日要consume幾多肉

學校識？

冇

瘦仔好啲，兩件肉坐巴士唔可以一齊坐

消耗咗幾多支美極？

睇情況，有時係星期計，我每個禮拜都食牛涮/燒肉

係呀

你幾撚時死？

個人覺得美極唔好食 要配都配蛋黃醬好啲

膽固醇高到頂唔順個陣掛，有排

會唔會想變瘦？

會ff

會唔會驚人笑你

你有無試過減？失敗過？

驚呀，所以唔會著黑絲同短裙短褲出街

冇刻意減過，忙到唔記得食野咪瘦幾磅

有冇諗過減肥？

真係放肆！
你地班人當呢個論壇係咩？
身為肥婆，居然明目張膽咁開post博關注
睇黎我同兩碌鳩巴打要好好咁糾正一下呢個風氣
至於你，我就留比心機時鐘巴打處置
請你準備紫色上衣一件

都話淨係諗

有冇咩飼料你係唔食架

點解唔撚減呀

點解係紫色？

秋葵

之前啲ex係咩類型多?

返工冇時間，同鍾意食肉

幾時死

嘩我屌37腰

瘦仔，都唔係拍過好多次

點解唔扮靚女要扮肥婆？

上面答咗

計埋肚腩係咁上下

因為我係肥婆，聽日開個ac扮靚女

飲品方面飲開乜野

減啦 至前有個同事仲肥過你 都成功減肥

主要以茶水為主，熱量多數係食到吸收

你食唔食菜？

汽水飲唔飲

會考慮，但係戒唔到口

食

會飲，不過少，一個星期一罐咁

菜既攝取量一星期有幾多

大概10碗飯碗

照鏡唔自卑

好既，咁排泄狀況如何

自卑，不過會用「大把肥婆肥過自己」黎打飛機

巴打做營養師？我排便暢通

一個月花幾多係食方面

之前條仔屌你果陣落左幾多美極

扑野果陣女上 條仔個樣點

二千幾

破左處未

冇落，會整污糟床

驚佢有生命危險所以冇試過

破咗

點解肥果個身邊都係瘦

你偶像係咪欣宜

取長補短

唔係，好憎佢

無野問本肥婆拿？

發覺好多肥婆都係鐘意飲茶果D之類

覺，我鍾意飲茶

你之前條仔係咪日日美極隨身

唔會隨身帶調味料

咁都唔算好肥

幾重？行路會唔會好大聲？

上面講咗150磅 會特登放輕腳步行，行木地板啲聲就冇得避，都幾大聲

而家係我問你答定你問我答

係hkg叫死肥婆嫁啦

又唔係唔答你 係咪你問我答post唔可以問人野呀？

你覺得你同佢地比
邊個靚

走啦死肥婆

梗係我

走啦死毒撚

可以，唔係營養師，純粹想了解下肥婆呢種生物既生活習性
有冇試過遇到一啲情況會令你覺得「如果我唔係肥婆就好啦」

見到啲女仔著one size日系連身裙既時候

咁調返轉有冇試過遇到一啲情況會令你覺得「好彩我係肥婆咋」

睇新北市既新聞既時候

絲打你都幾風趣

真心，覺得你應該好可愛（申利：本人肥仔）

不敢當不敢當

我要封自己做「秒回肥婆」

本肥婆就寢啦，有咩肥婆疑問聽日解答，拜拜

拍過幾次拖？

洗唔洗帶你跑步同做我沙包 3個月應該滅到似正常人

肯屌你條友實傻撚左 屌舊脂肪

點解好憎欣兒？
會唔會有啲好大件既女裝外套睇下？

此post已完

你點睇其他肥婆
食肉既競爭對手

你個ex搵你塊hi搵左幾耐

三次

跑步ok,沙包免了

我都覺
唔知毒撚用飛機杯係咪差唔多心態呢

佢樣衰，唱歌廢，又要做歌手
有件LL成日著，影咗就自爆

走啦你

會恥笑佢地著短裙短褲黑絲

我ex視力正常一搵就搵到

同志
但我無絲打咁樂觀
試過望鏡見到自己會想嘔
Btw男朋友/ex有無嫌你肥？佢有無叫你減？
佢嘅fd有無話佢重口味？

開頭一個會叫我減，之後兩個都話我唔肥
淨係見到第二個既fd,幾nice
又冇話佢重口味就唔知
覺得就算有話ex都唔會講比我知

唔好嘔，催眠下自己

見到自己個樣咁 好難催眠
你平時係邊到買衫多？
有無食過減肥藥？

望下自己自豪啲既位
我去開u記同b記買衫
食過但係冇用，所以冇食

你而家幾多kg

咁你又真係幾巴閉喎

150磅 67.5kg左右

我本人覺得似自虐

剛剛食完兩個pie與撻

食大家樂飽到嘔

有冇興趣一齊減

好呀 點減？

我都食左大快活呀
你食左咩？